stable class DatabasePresenter {
  stable val navigator: Navigator
  unstable val imageMetadataRepository: ImageMetadataRepository
  unstable val areasListRepository: AreasListRepository
  unstable val artistsListRepository: ArtistsListRepository
  unstable val eventsListRepository: EventsListRepository
  unstable val genresListRepository: GenresListRepository
  unstable val instrumentsListRepository: InstrumentsListRepository
  unstable val labelsListRepository: LabelsListRepository
  unstable val placesListRepository: PlacesListRepository
  unstable val recordingsListRepository: RecordingsListRepository
  unstable val releasesListRepository: ReleasesListRepository
  unstable val releaseGroupsListRepository: ReleaseGroupsListRepository
  unstable val seriesListRepository: SeriesListRepository
  unstable val worksListRepository: WorksListRepository
  <runtime stability> = Stable
}
stable class DatabaseUiState {
  stable val topAppBarFilterState: TopAppBarFilterState
  stable val lazyListState: LazyListState
  stable val countOfAllImages: Long
  stable val entitiesCount: ImmutableMap<MusicBrainzEntity, Int>
  stable val eventSink: Function1<DatabaseUiEvent, Unit>
}
stable class GoToScreen {
  stable val screen: Screen
  <runtime stability> = Stable
}
stable class AllEntitiesPresenter {
  stable val screen: AllEntitiesScreen
  stable val navigator: Navigator
  stable val areasListPresenter: AreasListPresenter
  stable val artistsListPresenter: ArtistsListPresenter
  stable val eventsListPresenter: EventsListPresenter
  stable val genresListPresenter: GenresListPresenter
  stable val instrumentsListPresenter: InstrumentsListPresenter
  stable val labelsListPresenter: LabelsListPresenter
  stable val placesListPresenter: PlacesListPresenter
  stable val recordingsListPresenter: RecordingsListPresenter
  stable val releasesListPresenter: ReleasesListPresenter
  stable val releaseGroupsListPresenter: ReleaseGroupsListPresenter
  stable val seriesListPresenter: SeriesListPresenter
  stable val worksListPresenter: WorksListPresenter
  <runtime stability> = Stable
}
stable class AllEntitiesUiState {
  stable val subtitle: String
  stable val entity: MusicBrainzEntity
  stable val topAppBarFilterState: TopAppBarFilterState
  stable val topAppBarEditState: TopAppBarEditState
  stable val areasListUiState: AreasListUiState
  stable val artistsListUiState: ArtistsListUiState
  stable val eventsListUiState: EventsListUiState
  stable val genresListUiState: GenresListUiState
  stable val instrumentsListUiState: InstrumentsListUiState
  stable val labelsListUiState: LabelsListUiState
  stable val placesListUiState: PlacesListUiState
  stable val recordingsListUiState: RecordingsListUiState
  stable val releasesListUiState: ReleasesListUiState
  stable val releaseGroupsListUiState: ReleaseGroupsListUiState
  stable val seriesListUiState: SeriesListUiState
  stable val worksListUiState: WorksListUiState
  stable val eventSink: Function1<AllEntitiesUiEvent, Unit>
}
stable class NavigateUp {
  <runtime stability> = Stable
}
stable class ClickItem {
  stable val entity: MusicBrainzEntity
  stable val id: String
  stable val title: String?
  <runtime stability> = Stable
}
